(台測)烈探狙擊

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

一個尋常的小鎮，一如往常的早晨，五個人照常過日子，卻慘遭隨機射殺。所有證據都指向一個人：槍法神準的殺手，他前身是軍人，訓練有素的狙擊兵。他很快就遭到逮捕與拘提。經過漫長的訊問，依然問不出什麼。囚犯只做出一個神祕的要求，隨手寫下：「給我Jack Reacher」。誰是Jack？這問題令人費解..

2 20AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野